inciso seis executar serviços sem a prévia elaboração de orçamento e autorização expressa do consumidor ressalvadas as decorrentes de práticas anteriores entre as partes inciso sete repassar informação depreciativa referente a ato praticado pelo consumidor no exercício de seus direitos
